有冇人天生好難同人溝通

自己份人好難同人講笑 都係正正經經咁講野
除非真係超級熟果啲fd

唔識同人溝通

咪又即係毒撚